大家要頂住，只要美國通過 “香港關係法” 就可以制栽港共政府和三萬黑警！！！

君子報仇，十年未晚！

香港關係法唔係一早有咩？
小弟無知一問

定咗未實行

制你條命咩 咪又係個個月出糧拎去賭同叫雞

幾時實行？

香港關係法= 比香港同美國free trade
中英聯合聲明後 美國比香港的special status

香港民主法案= 之前pass左，4月出報告的法案

Be water act = 未過

只想求知，有錯請屌

Be water act下話 香港關係法係決定香港獨立關稅區地位架wor

Be Water Act 目前好似冇聲氣

唔好將副線當咗主軸